到底警察仲有邊個部門未做過臥底？

套套都係臥低捉黑警
而家連特別任務既飛虎隊都要做臥底

屌你老母

樂隊

交通警

儀杖隊

PPRB

周星星

隱型戰車

it？

gay 場特警無啦掛

投訴警察課

一哥

失物認領

咁你拍套黑警捉臥底

警訊

警民關係科

新紮師妹

講起又想睇返了

銀樂隊

拆彈組

劉華嗰套扑彈專家

無睇過

臥底喎

招募組

全盛時期嘅三哥推過幾多人去做臥底

咪講過劉華做臥底埋炸彈佬身

你不如問下全港有幾多警力先算啦
飛虎班O記 邊鳩到關佢地事
貨櫃碼頭、西貢、中環、九龍城
個個地方都係佢地班人
其他環頭d手足係食左屎定點？

之前唔知睇邊到講
飛虎隊成員既身份算係機密
唔可以隨便同人透露
以防報復尋仇

西九龍重案組總督察

呢家咪係成班著住飛虎tee係到跑圈
你話戇唔戇鳩
仲要出街周圍周人講自己飛虎
夠曬威

G4

茶水部

好似係做完臥底想洗底先過拆彈組

好似係黃日華知劉華識炸彈先係拆彈組搵佢過黎做
做完返返去

警民關係？

槍房

公共事務
拍警訊果個部門

俾你知佢係邊個同埋做咩部門咁重叫唔叫做臥底？

個黑社會大佬鐘意玩炸彈
所以特登去搵劉華去做臥底
成套戲都冇咩炸彈成功拆過

張學友

升旗隊

喂警訊見過你喎油麻they......

比你一講又好似係喎
有三哥=有臥底

你地係邊個！

飛～～虎～！

聽唔到大聲d!跑五十個圈番黎再講過！

yes sir!

公關部

IT?

其實為咩會報復飛虎隊？

陳豪果套算唔算

方麗娟

呢套又係離譜
不過笑片黎

嬅姨第一個角色

唔知點解嬅姨咁好命 joey 就rip

PPRB, ICTB 同OCTB

死人化妝師

又三哥

阿sir做野唔駛你教

真警犬隊

o記反黑ptu都未驚尋仇
飛虎驚乜尻

香港點解咁多警察犯法？

警犬唔會係黑社會，唔會犯法
但警察就

屌你有聲

文職有冇得做臥底

你身邊有撚人做 扮晒野

有啲劇貓狗都識溝通傾計
可以拍警犬臥底同流浪狗黑社會

龍威

阿星

乜咁節墮呀星哥？

馬上諗起鄭中基

學堂未畢業已經可以做臥底

tvb ho ball

無間道

真相有段講黑警好似有

警察學校

其實我都只係搵到啲source係殘體字
冇乜香港既media講過

按照常理
飛虎隊接近係成日警隊體系最top既部隊
人數得100幾個左右
遴選過程又極難
真係死一個都損失好大
身份要保密都唔出奇

香港治安相對其他國家真係好好多

之前有段片係墨世哥毒販捉左個警察同佢個仔 監生虐殺至死
你都咪話做警察唔會比人尋仇

如果香港唔係咁安全
你估有冇咁多大學生畢業入去做狗
咪又係貪佢人工起薪高

網絡安全及科技罪案調查科
重大事故科

一開頭佢未係囉

招募組
鑑證科

飛虎班女人唔驚俾人打到仆街咩 戇戇鳩鳩咁

警犬

下次不如一哥做臥底

999熱線

害到人地細佬比人捉到又重傷，個大佬返來為弟報仇

請問個sir字點寫

水警？

失物認領處

做失物個陣未比方中sir召做卧底？

你搞清楚 墨西哥 班毒販同黑警發生咩事先講啦
班黑警本身就毒販 人地係黑幫尋仇嚟

當然啦
香港班黑警就算撈黑都無人撈到咁勁

a計劃

去大家樂做

革扯～!

停車，熄匙，身分證

你好似好清楚人地係黑幫尋仇
我就真係唔係好清楚
同埋搵唔到source證明個對父子個老豆同時係警察+毒販

btw我講既係呢條link

監警會

對唔住啊星哥，講下笑咋，俾次機會呀？

只係你自己唔識姐

人地墨西哥嘅毒品經濟
混埋香港警察一談

少年警訊囉
遲D唔夠人用 , 一樣要搵佢地去做臥底

唔講我以為你係墨西哥做黑警/販毒添
咁勁識晒墨西哥毒品經濟

我講個例子出黎推論
點解飛虎隊既身份需要保密

仲有講到好似墨西哥啲毒販殺警察
就一定係警察同班毒販有交易
所以引發"黑幫仇殺"
咁墨西哥個班記者光天化日係條街比人槍殺 一定都係因為同毒販有交易啦吓話

你啲邏輯都戇鳩鳩
例子係你搵，唔係我搵
我只係話俾你聽「你搵嘅例子」有幾唔恰當
我無設立過任何例子

所以你唔駛打稻草人喇傻西瓜